好撚嬲，幾時光復

屌撚死班牛屎仔
警察要黑社會幫拖
笑撚死人咩